豬柳蛋音樂之中最鍾意邊首？

我鍾意呢首

連登無人食豬柳蛋？

吾登已死！

我想要雙層芝士孖寶再加個豬柳蛋漢堡 走蛋